犯我中華者，雖遠必誅

今日返大陸搭火車見到
真係好柒
（其實我真係好驚返去）

推

大陸狗得把口

短期策略勇武儲力，抖一抖，停一個星期六日；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

侮辱左狗狗